平安夜喎今晚

有冇手足自己過㗎？
上嚟我到含撚啦當慶祝吓都好呀

好哦

互含ok?

你仲未學識自含咩？

淨係知星期一

巴打無朋友一齊過咩

溫書

溫少晚無事嘅

唔溫冇野做
利申 真毒撚

我已經打第十一次飛機啦

小心身體 聖誕快樂